1. забекапить
1.1 остановить систему

2. создать odbc dsn на датамарт. имя dsn: FDMARTORA
 FDMARTORA, для этого нужно настроить переменные в install464.cmd 
2.1 install464.cmd:
set datamart_host=(local)
set datamart_db=FAF_MBDATA_T
set datamart_Trusted_Connection=Yes/No


Или ручной способ:
2.2.1.c:\Windows\SysWOW64\odbcad32.exe
2.2.2 перейти на закладку system DSN
2.2.3 нажать кнопку Add..
2.2.4 выбрать драйвер SQL Server
2.2.5 следовать инструкциям визарда.Имя dsn: FDMARTORA

3. настроить доступ к dsn Internal\.Local\system.lua FDMARTORA
 настроить доступ к dsn Internal\.Local\system.lua (параметры user,pwd)
{name="FDMARTORA",conn={dsn="FDMARTORA",user="sa",pwd="sa",org=""}

4  если sqlcmd есть в системе то настроить sqlcmd_.cmd  и sqlcmd_bhv_.cmd
 для доступа к нашей системе и датамарту
скопировать их в каталог 
"C:\Program Files (x86)\Prospero\Internal\Utils"\

5 настроить  профайл и параметры соотвествующего банка в  SQL\sql_x16_cum_3_1_min.sql:
set @bank_id=949
set @orgclient_name='DEFAULT_BANK'
set @profile_name='BANK_949'
set @mros_report_mode='mssql'
set @mros_report_dsn='FDMARTORA'
--set @mros_report_schema='FAQMRSDM' --'FAF_MROS_DM'
set @mros_report_schema='FAF' --'FAF_MROS_DM'


6 выполнить sql из SQL\ в студии в порядке возрастания номеров  или если настроен sqlcmd_.cmd то x16.cmd 

6.5
 выполнить в mssql-datamarte данный sql:SQL\MROS\mros_package_mssql_stdfin.sql (если настроен sqlcmd_bhv_.cmd) то выплнить в каталоге SQL\MROS\ файл install_mros.cmd

7 выполнить install464.cmd
8 запустить команды:
test464_1.cmd
9 запустить систему и прогнать базовые тесты


NOTE:
патчи использовавшиеся для создания этого патча
ver262
FPatch390

---
тествовый dsn:
FDMARTORA
192.168.0.8
sa/sa